唔計政見，新飛虎都幾好睇

有吳唱k(由細睇到大，做警察幾正氣）
黃宗澤（香港top3型男）
蒙嘉慧（輕熟美女）
苗喬偉（香港top3中佬，男人典範）

仲要cg同動作都做得幾好
劇情又好緊湊又要熱血
有無人睇完同我一樣已經入紙申請咗做白警？

block

ok

樓主一睇就知唔係打手 視帝馬國明都冇講

Block

馬國明偽黃 唔提啦 我深黃

冇楊明，冇達哥，冇張振朗，冇黃子含。
注定失敗cctvb

唔計攻見，其實林鄭都係個好人嚟

無 此post已完

事實係 有封關又派錢 點反

Blocked

好型？

蔡潔正到仆街

有咩政見問題本身個職業都冇問題
加上好多黃既藝人都有亮身tvb啦，森美大哥又係藍咩

唔計政見 樓豬係on9

計政見呢？

上年上支那網睇咗幾集 好撚膠喎

ON9

唔加入警隊咪俾藍絲帶霸曬D位，我寧願俾黃絲帶入去警隊，起碼黃絲帶加入警隊都可以支援返黃色經濟圈，再者俾黃絲帶打都好過俾藍絲帶打。

仲睇得警黑警戲而唔反感既 自己返去檢討下

721